朴春6個月減11kg「魔鬼食譜曝光」 主持人見狀倒抽一口氣

南韓女歌手朴春出身自女團「2NE1」，曾經是KPOP的代表團體之一，2020年6月出席南韓大鐘獎電影節紅毯，卻因爆肥的身型引發討論，她日前透過減肥診所的幫助在半年內鏟肉11公斤，目前都是維持同樣的體重，減肥秘訣也因此備受關注，對此，她近日登上真人秀《On&Off》曝光飲食管理的秘訣，光是早餐就令人驚呼「吃得飽嗎」，對於飲食控管非常嚴格。

▲▼朴春減肥食譜曝光，量少到主持人倒抽一口氣。（圖／翻攝自Diggle Youtube）

朴春近日出演真人秀《On&Off》，同時公開自己的減肥秘訣，就是必須吃到3餐，且每天維持在同個時間吃飯，分別為早餐8點、中餐12點以及晚餐5點，為提醒自己準時吃飯，她特地在每個時刻設了鬧鐘，就連每餐的量都固定，透過節目公開的早餐食譜，她早上只吃5個玄米小飯糰以及生菜苤藍、萵苣，看起來份量極少，連主持人都倒抽一口氣懷疑「能吃飽嗎」，但她表示「還是會有飽足感」。

▲朴春靠著飲食控管成功瘦身11kg。（圖／翻攝自朴春IG）

為了減肥，朴春已經戒了6個月麵包，拍攝當天，她忍不住誘惑吃了一口麵包，當被經紀人發現時，她立刻露出心虛的表情，但經紀人只回「姐姐幸福就好了」，她與經紀人間的互動也成了另一個關注焦點，粉絲直指兩人的情誼很溫暖。

支持...

不了

個鼻

止唔止11k 啊?
睇個兩張圖,起碼差20k 啦

佢好樣衰，整容整到痴線

整容塊面都肥到

6個月先減11kg